有無人今晚見到陳自瑤，就諗起佢以前同蔡淇俊拍既片

喂呀

瑤瑤粒的

好似係万刀甲 唔係蔡生

蔡淇俊而家都已經返晒大陸搵食
仲讚大陸好好

是黑色的

仲有污跡

阿婆

信號拎獎塊面黑到

我唔使見到
只要聽到陳自瑤或者yoyo或者王浩信都會諗返起條片

冇人想食